如果因為有人去左酒吧之後確診所以禁洒

按照林鄭思路 咁有人去完婚宴之後確診

係咪要禁婚

去完中國確診

沒事兒！

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

錯 佢係想你地冇得整汽油彈咋